Web Design And Development IV
=================================

|Info|  |
|----|---|
|Auteurs|Andries Meyers & Simen De Troch|
|Olod|Web Design And Development IV|
|Academiejaar|2016-17|
|Opleiding|Bachelor in de Grafische en digitale media|
|Afstudeerrichting|Multimediaproductie|
|Keuzeoptie|proDEV (MMP Professional Software Developer)|
|Opleidingsinstelling|Arteveldehogeschool|
|Naam|Accomo|
